【2019 DSE免費】其實學校班教畜最應該去考19DSE

學校班教畜咁鐘意迫害學生 hea教鳩教 鐘意你就SBA高分啲 唔鐘意你就低分啲

既然成日話自己幾勁 不如親身去考DSE 如果冇5**就炒撚咗佢 咁可以喺一個咁exam oriented 嘅制度下提高教師質素

可能5都冇呀

支持教畜及龜sir報考DSE

數理科應該大部份日校教師都5**
語文科就

免費真係班撚樣要去考下
DKLM

仲有 見到身邊啲16 17分咁中學同學入教大做老師 又唔係有心 又唔係有料 咁不如考埋當畢業考試 廢事又誤人子弟啦

未必

要求撤銷教師基準試 改考DSE

以前中學有幾件老嘢照copy marking scheme 當教咗㗎啦 m1m2嗰啲真係想睇下啲教畜表演

支持 試都未識考 憑咩教人

語文科要求手速快 班妹下妹下成日話唔夠長唔夠多 自己去體驗一下囉

支持 教師精英化啦

呢樣真 一班公開試失敗者教人考公開試 笑死

好撚中肯 我幫人補習冇粒星都唔敢幫啦 班友隨時得個level three就走去教人

冇唔去嘅理由啦 校長應該津貼埋車錢比班仆街去考

全港教畜起碼死一半

16 17分點入教大

如果所有教畜一齊考，咁一定有人冇5**

唔俾人走後門既

自修生唔拉curve

un腳 加紙 放屁

I agree with you three

m1 m2果啲對讀數學既人來講太易